點解今次無連登仔出黎J打仗洗牌上位？

我地連登仔借中印戰爭上位既機會到了